好多人個IG都描繪自己成個KOF咁

好心啦
咪發埋d 明星夢啦
又唔係特別靚，又唔係特別型，唔見有咩出眾才華
醒下啦成班係IG 發埋d KOF夢
笑撚死

幻想下識出八稚女都唔得咩

我就SF既

又無不知火舞咁大波

我侍魂

成個傻西咁
懶係chok咁
以為咁就做到KOF
真心柒

席席bird 極

果段文字睇到打哂冷震

係咪攞住個火機出大蛇薙

ready fight

樓豬係咪想講KOL

順豐?

每個人心中都有個KOF夢

我想做八神

我開頭都以為佢打錯
所以貼左張圖
但佢無理由打錯咁多次
所以KOF應該係king of follower?

京係幾型

King of Fucker

請問係咩嚟

Sor 自膠 打錯
我係想講KOL
King of like
係一個時下既潮語去形容d 博出位 博多likes 都網絡紅人

*既

key opinion leader

KOL本身唔係咁用
俾人扭曲左
定係我真心左 ？

On9仔
得你唔知咩係kol 仲要係到拋書包

阿力固

Kiss on Lips

Total: 冇電油點打呀？

咁都有得笑

學野啦

新潮語 king of like

其實KOF 同 KOL 都係相通
Kof就係 king of followers
Kol 就係 king of likes
大家都係描繪緊時下博出位 博多likes 同 followers 既網絡紅人
所以我初初用KOF 呢個term 去出post
但其實叫KOL都okay
正如女人既英文可以係women, female, ms.
都係解作同一樣野
學術上有個term , 呢d 叫做同義詞（Synonymous）

我LF2開

synonyms

八神？

溝唔到人??

樓豬柒完一鑊又一鑊
笑撚死

係咪有預先鋪排過

卡卡汙都唔識

咪撚post件雞出嚟
又老又姣又賤

柒開有條路 早抖啦
仲學人扮大佬
自稱做大佬
柒頭皮就有你份

Kof

低質假膠

媽呀好柒 無眼睇

不過係真嘅
成日見到啲女明明得1-2k followers
都要開page 加email contact
好似會有人搵佢落廣告咁

咁不知火舞係大波好J丫ma

成個 POST 都好老尷

其實描繪到咁 係搏人搵佢賣廣告
見過人做茄喱啡都打

例如再創世紀 第二十集 臨時演員

仲要睇返個集 完全見唔到佢😂

習體回憶post

我小朋友齊打交嘅。

笑撚死

KOL（Key Opinion Leader，中文又可譯為關鍵輿論領袖），又有時與網絡紅人掛勾。在西方國家和香港，一般只會直稱為KOL而不使用中文譯名，是個人或組織以專業知識來帶動特定領域的輿論，這類行為在台灣又稱為「帶風向」。他們一般在相關領域有特定的支持者或受到一定數量的網民所信賴，從而發揮在這領域的影響力[1]。與明星代言人相比，KOL與受眾的互動更多，他們會以較「中立」的身份介紹新產品。因此，KOL與商戶之間的合作便日益繁重，並因此在一定程度上顛覆了原來的市場學生態，KOL在社交網絡中大行其道，已經成為行之有效的新型推銷方式。

你個King of like我就真係第一次聽，
其實樓主你係咪一開頭就對KOL依三隻字比你樓上Quote果段野誤導咗？

係既唔好再兜，糾正咗就好

睇到最後一個字大笑咗

得喇，知你醒喇

柒撚到飛天

Chok波拳

彪哥呢鋪柒左

咁多認真做咩

好耐未見過真心膠越兜越柒

難分真與假

睇黎會有新嘅詞誕生
King of like

拳皇98

痴撚線，原來咁多人鍾意扮拳皇

個人資料嗰度一定要打返句公眾人物

假膠到咁都咁多人信

KOF 97最hit

正評仲多過原po

屌你 我玩開街霸 垃圾KOF

屌 一開頭諗樓主應該係假膠特登打錯字 點知真係on9

KOLMFAO

本身唔講King of likes 以為假膠
堅持係講KOF咪無咁柒囉

收皮啦
街霸世界第一

假膠得你咁幽默 返工睇到笑咗出聲

呢個po 應該會名留千古 同royal 級同位

KOF

我以為係新term
Key Opinion Foodie

難分真與假

人面多欺詐

以後要比啲仔女睇呢個po
佢地就會明白讀書嘅重要性

我就覺得樓主由頭到尾到假膠既，幾好笑

都*

樓主輸馬輸到癡左線

似假膠

唔係King of Liars咩

KING OF LIKE

其實KOL係做d咩？

King of fuck?

King of fuck?
扑野之王？

ARRRRRR CALL LAU YEAH

幾時出拳王seed?

格鬥天王

似假膠
高汁蝦腸

King Of Fool?

所以我改名叫Terry

哇屌 樓主個隻膠真係唔係講笑

仲要死雞撐飯蓋

十年難得一見嘅高質假膠

叫我？

個post好撚尷

king of likes

Kick on fire

樓主柒撚完仲要死撐

最撚難頂係你講得出
「學術上有個term 」
King of Lying

KOF?

推

我係餓狼傳說, 拳皇, 不了

屌你笑撚到我仆街 估唔到呢個post 都有得笑

係巴士企緊 差啲笑到仆街

扮下右京都得掛

King of Like

好尷尬...

個個又以為自己好似Angel咁大波

入黎以為笑緊人，點知笑緊樓主

KOF 應該係King of Fap ，自瀆王

一定係假膠

屌
錯完一樣又一樣

早d認柒收手啦 再拋書包又會再比人撚

一人一個瘀到爆嘅經歷

過去留言啦

屌咁多人睇唔出假膠....
淨係識比正皮

king of likes 笑撚死

洗唔洗咁多真心

今鋪正
有排鞭

你未又係on9

屌 笑撚死 Key Opinion Leader呀懵柄

樓主個撚樣又幾撚風趣喎

仲有好多自認攝影師既傻西

撐到幾耐

如果樓主一開始就話自己真係想講king of followers既話應該冇人覺得你柒

點解去到第12個comment 先有人問係咪講緊KOL

樓主快d 走， 呢度我頂住

媽呀 好撚柒呀

笑死

#2已經寸緊佢kof啦

已經分唔出真心定假膠

樓主高汁

我係你就即刻深潛

樓主個ac唔使要了
定係特登想做KOL

本身我都唔留意打錯kof

LOL

between,
4/10

果個係上校

似係假膠連環計。。。但又幾好笑。。。

樓主柒撚到

樓主kob
king of bullshit

柒一次都唔夠

香港好多呢類豬西

Lm

KOL
KING OF LIHKG

樓主好做作咁打錯字都咁多人理

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

Korea Old Feminist

愈兜愈柒

明明蘿蔔皮巴打幫你兜得咁靚
都要自己衝出黎柒
個博出位形用返自己啱啲喎

樓主都係KOF
king of fool

柒開有條路
愈踩愈深

明顯蝦腸嚟
成個post咁多直必腸
真心好笑
00後比人撚到一棟都無

簡單啲黎講就係
Sales

一個post 好多笑點

創意台

好撚柒呀屌 讀多d書啦

屌 樓豬教完書未

本身想撐你屌d kol, 但你死撐真係好撚柒

學術上呢個叫7

真· KOF

等我仲以為係key opinion leader添 樓主好波

King of Like
笑死

[img][/img]

ok you got me

成班人俾樓豬撚哂都唔知

我係八神

我都成日戴住個手套扮阿K

屌 真膠定假膠

ly.lilymak

乖乖地柒咗就認啦

樓豬king of 7

屌你老母呢個post做乜鳩

YOU WIN

真必膠

樓主又撚到連登仔一頭煙

太多巧合就唔係巧合

本身個post無問題
係最撚on9樓主柒咗唔撚認
柒幾次都唔認
其實第一次柒完認錯唔兜已經冇人理你
唔會依家離晒題

今日食牛扒唔夠熟 出個大蛇薙整到well done

連續柒幾次，笑撚死我

仲要長篇大論又中又英去反駁人地個吓
即刻諗起呢張圖

樓主撚到上面班人扎扎跳

算啦唔好兜啦

分顯假膠啦

以後係連登kof就等於kol 了

就好似強等於蛋咁

救命呀
笑到癲左
一環接一環，等我笑到差唔多又第二個笑料
如果係假膠你十分成功

繼續駁

乜撚野叫KOF

lm 連登新潮語 king of like

笑撚死我咩

本身好唔開心 多謝樓主畀我笑得咁開懷

樓豬返黎啊 唔好俾佢地拋到啊
我未笑夠

一齊去做KOF

好心啦，得個千幾個followers以為自己好出名 成日po「又要影product相」乜乜柒柒，無人識你呀乞丐！

想像到樓主一邊打KOF三隻字一邊笑住出post個樣

佢都係借ig賣廣告姐，樓主佢唔做你生意都唔洗咁既，係唔係你開價太低

乜撚啟事 尋人啟事咩 事都未識寫學人打拳皇

好多認真撚被撚

[ 💚💚💚 ]「我的港女老婆」Caca Yu余嘉敏偷食整合post (19)

係咪偷食俾人唱到臭哂呢條女

仲要自膠打錯再膠多次

我就玩開kof97
夠膽你就挑我機

假膠

字太細 睇唔清
唔係故事咩

樓主其實想講啲電莖選手？

男係KOL
女係咪QOL

King of Liars

樓主好撚柒

見到有啲女仔個樣唔錯，不過得果一千個follow就係感自己r廣告係ig到po

柒到打冷震

正波反波拳

樓主識玩 二段撚狗法

腸就知假膠啦

Doa>all

咁又有得笑

又係呢個死臭西

我玩撚哂甘多代KOF

kof

笑撚到我

kof

kol

樓主呢？我仲想跟你學新生字

成個post都好好笑 多謝樓豬

變撚咗咁